提提各位手足 阿仙奴歐霸冠軍仲有4.25倍

個幾月後就多425%
仲洗乜炒股炒樓炒黃牛

利歐聯冠軍仲好

賣樓all in

所以你窮唔係冇原因

allin左2間山頂白加道大屋落去

信高普得永生

老婆仔女老豆老母全部賣哂

賣埋樓主

大你2個寶福山骨灰龕位

永生都咁窮

大你一條命

唔講咁多，超級盃見

不

超級盃再買多次阿仙奴

今年又捧盃
反雲又要縮返入老母個西到

雲族成撚日俾啲小人逼害

v92